我大老師解釋什麼叫"真物" [超字海認真mode]

簡單一句 : 大家唔洗講出口就明大家想點既真正互相理解 (類似老夫老妻既相處模式)
一個細微眼神/舉指，就明對方諗乜同將會做D乜，唔係咩讀心術同社交經驗..
純粹係因為理解佢思想，了解佢本質，明白佢份人，這就是"真物"

首先，POST條LINK大家睇一睇先，增強我說服力 (建議大家用電腦web版睇我個POST)

: 有些事不說出是不會明白 ( 對話唔係交流既最高層次，對話的確係有用，但有D野唔洗畫公仔畫出腸)
: 你總是做著迎合氣氛的對話 ( 唔熟先會"迎合"，同屋企人講野會唔會"迎合"，直接屌柒啦)
: 就因為你們期望 ( 因為大家未真正理解，雪乃唔想破壞虛假既氣氛，誤會了佢地既圈子)
: 不說出來就不明白嗎?但有些事說了也不會理解吧 (誤會/嘈交被感情同情緒衝動引致大家有時講完都理解唔到，當然思想層次/經驗等都會影響大家理解，例如大老師向海老名自爆一事)
: 就算說了我也不會接受，會去想應是有什麼內情/原因才這樣說 (就係因為唔了解對方，先會咁樣推測對方係咪暗示D咩，加上日本人講野本身就好隱瞞唔直接講)
: 如果你能進一步好好說的話 ( 因為想嘗試透過對話去理解對方諗乜，但總有大老師依D會估人地暗示/係咪講真話果類人存在，大老師就係講緊依點，但結衣仲未理解到)
: 覺得說了能理解是傲慢，說者既自我滿足，聽者既自以為是，很多事不是說了就能理解 ( 因為如果大家都唔了解大家既本質同性格思想果類野，就好易產生誤會同猜測，就好似返工夾野點解D人成日夾錯野?)
: 我想要的不是話語 (當然對話表達係好既方法，但"真正既理解"唔需要用對話去表達)
: 可是不說出來就一直無法理解( 對話只係一種超簡單就可以表達到既方法，但表達既野唔一定比對方完全吸收到理解，唔係大老師真正想要既"真物")
: 是啊，不說出來就能理解是幻想，我想要的不是話語，我想要的確實存在 (Ditto，同埋講到依幕大老師忍唔住眼濕濕再望佢地兩個，證明佢真係好想要果種"真正理解"既關係)
: 那一定不是互相理解，想要更加要好，想要一起這樣的，我不是想要被理解，我想要去理解( 大老師唔想互相理解依句好fake人，依句好矛盾，但佢唔想被理解而係想去理解，唔想比人理解自己係因為佢自細就做開毒撚唔想比人睇穿佢(孤高性格)，會覺得比人睇穿會暴露自己弱點+自細成長比人經常比人誤會佢，佢已經唔求人地理解佢(所以佢成日自爆)，但又想對方都有依種想法，其實都係想互相理解既一種，所以大老師一直做旁覲者去觀察其他人同圈子，想去理解佢地，當雙方都抱有唔想比人理解又想理解他人，其實都係互相理解吧...?)
: 但是如果彼此都能有這種想法，就能夠把這種醜惡既自我滿足強加對方身上達成相容關係(其實都係要互相理解對方咁樣諗野先可以做到依點吧，依種關係唔係咁簡單可以做到，係要真係大家相處左好耐，對彼此都有一定既了解，知佢咩思想咩性格咩本質先做到，其實大老師想搵類似共鳴既人出現+有人明白，老夫老妻都係依種)

小說版同TV版講既真物既對話內容有D唔同，如果真係有人想知，我可以解釋埋小說內容，其實同TV版講既思想差唔多，只係表達方式唔同....

其實我打依篇野，只係"說者"(我)既自我滿足，聽者(你地)既自以為是，我想你地理解我成篇野講D咩只係一種"傲慢"，我都覺我將依D想法強加於比你地係好嘔心都知絕對無可能，但如果你地都抱有依種想法 (好想有人明白我) ....

"我想要真物" ，真係一句看似簡短，但背後帶出好大意思呢....
大人既世界好複雜，小童既世界好簡單
大人既世界充滿懷疑，小童既世界充滿相信
大人 : 你好樣衰啊怪物，但我好喜歡你 ( > or )
小童 : 你好樣衰啊怪物，但我好喜歡你 ()
有D野唔洗過份解讀既，其實世界很簡單，人心卻很複雜

認真post，唔好搞事得唔得?

55

咁結論佢地姐係想講咩係咪兩個都鐘意主角 但大家又唔想破壞三人朋友關係

唉...上面班人(#2至#5)應該見到字海就唔睇唔去理解，直接留言吧?

結衣係愛戀
雪乃係依賴+祟拜

唔想破壞大家既關係依樣係真，因為三方都好珍惜...
例如水族館果幕，結衣先可以提出咁自私既想法 :
我同大老師拍拖，你照做我地既朋友，支持我地哦~

tldr

點解會有真物呢一個情節出現 唔記得左 就後出第三季好期待

類似依種，但又未去到大老師想要既真物，只係去到一半....

三個都扭扭擰擰然後就出現左呢個情節

搞到我想簡短化，但根本簡短化唔到

已經唔想去理解 我當佢係想太家坦誠咁面對自己 同互相理解 當做真物算

因為大老師多次自爆呀，向海老名表白係導火線
雪乃唔Like大老師既做法 (自爆+背叛自己原則去幫果班虛假關係既人)
結衣唔like大老師既做法 (喜歡既人向他人表白+又自爆)

佢地冷戰左一排，大老師求佢幫拖，雪乃拒絕，大老師見到雪乃同結衣嘈交，發覺再係咁落去大家都會絕交，唔想咁樣所以喊住講"真物"了

其實扭扭擰擰都係佢地珍惜大家關係既表達方法既其中一種...
你對住喜歡既人，你就會諗好多野先去行動，因為你在意佢點睇同珍惜
你對住無FEEL既人，你就唔會諗咁多野吧?
道理一樣哦，當然扭扭擰擰都係性格既一種
但佢地扭扭擰擰都係因為珍惜大家哦

簡單一句 : 大家唔洗講出口就明大家想點既真正互相理解 (類似老夫老妻既相處模式)
一個細微眼神/舉指，就明對方諗乜同將會做D乜，唔係咩讀心術同社交經驗..
純粹係因為理解佢思想，了解佢本質，明白佢份人，這就是"真物"

真物絕對唔關"大家坦誠咁面對自己 "事
其實依家年代唔多人可以得到"真物"，你應該去理解，去追求...

十三卷出左咁耐都無大陸仔譯 台版又慢過狗
又唔識字睇原版
想睇都無地方可以睇

我都等緊第13卷啊屌....
我估13卷係睇大老師做雪乃既白馬王子，去救贖佢

我睇果青第一卷，雪乃話想幫更加多既人，因為世上有人係需要比人幫
我果時就覺得其實雪乃先係真正想有人幫佢果個..
所以我覺得第13卷一定好有意思

我問公公，你跟婆婆在一起的時間，有甚麼最難忘？他說是求婚那一天。
公公在後生時是「成功需父幹」的主角，天天房車接送，打扮時髦，是個花天酒地的公子哥兒。我不知道婆婆跟他如何相識，只知道她像一般典型的賢淑女人，讀書不多，低調地待在公公身邊，等待跟他建立一個家庭。

公公形容求婚當天的情形，他意氣風發，大宴親朋，在悉心布置過的公司，自信十足的在她面前跪下，眾人的歡呼聲中，卻傳來婆婆的一句：「我不嫁。」

場內所有人當然百思不得其解，公公如是，但一向著重面子的他沒有追問因由，只是禁不著大發雷霆喊道：「不嫁也罷，反正我身邊的女人多的是。」

公公跟一臉疑惑的我解釋：「你婆婆當時不嫁，大概是想像到嫁了給我的話，將來的日子會怎樣……」

我追問下去。

「有誰會想跟一個花天酒地，吊兒郎當的男人結婚？你婆婆知道我不會是個好丈夫，每晚只會把她冷落在家，只有名分，沒有感情的一對夫妻，就這樣過一輩子。」公公再補充。

婆婆拒絕不嫁之後，公公才發現陪伴多年的她有多重要，日夜想念，連喝酒賭錢跳舞也沒有心機，思念期間，也重新檢視自己，頹廢了幾天後，決定認真工作，不再玩世不恭，希望讓婆婆知道他改變了，一心只想娶她。

後來他們再次走在一起，公公再次重新求婚，但這次沒有鋪天蓋地的場景。一個淡然的晚上，他在海旁拿出跟上次一樣的戒指，承諾以後的時間都會給予她，照顧她一輩子。婆婆哭得比上次厲害，但這次是感動。她點著頭，伸出無名指。

那仍是一個大家庭的年代，她為公公生了八個孩子，我媽媽是最小的那個。 我沒有見過婆婆，因為她在我媽媽八歲多便因病離開了。媽媽說過：「如果你婆婆還在，你會多一個很錫很錫你的人。」

公公跟我說完求婚這件事後，有點沙啞的道：「婚後那二十多年，才是我倆最幸福的日子。如果現在她在旁，我們會每朝去茶樓，我一手拿著拐杖，另一隻手拖著她……」

我扶著行動不便的公公由老人院的大廳回到他的房間。

在這個狹小的空間，有兩個在思念的人，那一邊躺下看著床頭那張結婚合照的公公，以及那在消逝的過去裡，試圖拼湊公公婆婆的故事，想像他們當年的幸福模樣的我。

明白了

OK

只有佢同佢阿妹先做到，一個眉頭眼額，就互笑 知道大家想點

從前有座山，山上有座廟，廟裏有一個老和尚和一個小和尚，老和尚在給小和尚講故事，講什麼故事呢：從前有座山，山上有座廟，廟裏有一個老和尚和一個小和尚…….

成篇文好撚高質
榮華富貴型男表面野我唔撚要，我要既係真正愛我珍惜我既男人
串尻我嗎? 還是我對號入座

係明白先好，你搵到你既真物未?

屌係咪真係明嫁?

真物不就是願意犧牲剎那快樂的愛

一個細微眼神/舉指，就明對方諗乜同將會做D乜，唔係咩讀心術同社交經驗..
純粹係因為理解佢思想，了解佢本質，明白佢份人，這就是"真物"

因為生活左15年呀，這些時間唔係白過嫁...
所以先有種老夫老妻既感覺，你睇返套片佢地兩個互動同講野就明...

現實有到達依種關係真心唔容易......

世上無知己，唯__解我心

依種永恆既愛只係愛情既真物 (但現今女人拜金為多，唔會要依種"真物")
而大老師果種真物唔係指依種，雖然我知你講緊你篇文

On9仔打咁大段垃圾無人理

收皮啦屌你老母

不被人理解，慢慢也不想理解他人，封閉內心，冷暖自知，苦樂在心，不必別求甘露，各掃門前雪。

On9仔打咁大段垃圾無人理

姐係典

好型....

我動物台木同人

用自己僅有嘅日文能力睇咗原版
其實多數都仲係鋪墊
不過多人物同伏線爆發
又做到同一開頭啲呼應
比起12卷可以話好好睇
肥渡真係返返水準

13卷內容我估大老師應該開始插手介入雪乃既家事，然然雪乃越黎越依賴大老師，大老師再逼雪乃自己做決定唔好再麻木跟隨人果類.....
陽乃同大老師既對手戲一定好好睇...

伏線我真係估唔到會有，依套野會有伏線嫁咩，明明係睇佢地解決問題

ON9

大老師,到底真物係乜鳩

太長sor9

真物=做愛
屌你老母 如果呢本書係bad ending 真係會吐血

大老師情感缺失，係唔會知道結衣同雪乃係重視佢嫁
你望下佢成日想自爆就知啦
加上佢依種性格既人習慣自己一個，唔會怕比人背叛
因為佢唔會對"人"抱有太大期望，自然唔會失望....
純粹係覺得出面好多人既圈子關係好撚虛假，佢唔想要依D...
佢唔係渇望有人重視佢，一定唔係....
渇望有人重視既人性梧唔會咁孤癖同自閉嫁....
----------------------------------
其實你唔洗介意人地背後講你壞話，做好自己就可以
同埋唔好因為人地唔鍾意你，你就唔鍾意返人咁小學雞...
你可以做D野令人對你改觀先既首先...除非你唔重視佢地

我已經解釋左咩叫真物

下次會短D...但你睇哂佢啦不如

大老師都無鍾意人，點會係想做愛=真物
依本野唔會bad ending嫁...

渡航都冇講真物係乜,你解釋到就唔係真物啦

有時唔好睇野淨係睇表面
人係群居動物,冇人會主動自己選擇孤獨,鍾愛孤獨
只係大老師習慣左孤獨,但唔代表佢嚮往孤獨
---------
人唔鍾意我,我唔鍾意番佢一啲都唔小學雞
由其係背後講人壞話既人

真物=我全都要

人係群居動物,冇人會主動自己選擇孤獨,鍾愛孤獨<<<
現實好多宅男隱青，果D點解釋?
------
都係既，廢事熱臉貼人冷屁股，搵一班珍惜你既朋友仲好

做人不能貪心，如果乜都要，果樣野就唔會被珍惜，唔會係真物

結衣派等收皮，對佢地嚟講係bad ending

利申 結衣派

妖 中二病

結衣同一色不嬲一早收左皮啦...

你唔明白作品既深度

睇啦屌

skr

其實你連"真物"係咩都唔知既情況下
唔該你唔好用大老師個名啦，影衰哂真係

我又要真物

要磨合，唔簡單嫁

求其啦

毒撚到

本人已經老夫老妻

因為你仲未去到想追求真物既階段